﻿// EVENT 0538
Name "ループ：開始"

ShowMessageFace("",0,0,2,1)
ShowMessage("【係員】")
ShowMessage("おや、あなたは……チャンピオン・ルカ！")
ShowMessage("もしかして、邪馬台漢祭の参加申請に！？")
If(0,4,0)
 ShowMessageFace("alice_fc5",0,0,2,2)
 ShowMessage("【アリス】")
 ShowMessage("うむ、来週に開催すると聞いた。")
 ShowMessage("もちろん、我々も出場するぞ。")
 0()
EndIf()
If(0,5,0)
 ShowMessageFace("iriasu_fc4",0,0,2,3)
 ShowMessage("【イリアス】")
 ShowMessage("はい、来週に開催するという話ですね。")
 ShowMessage("もちろん、私達も出場しましょう。")
 0()
EndIf()
ShowMessageFace("",0,0,2,4)
ShowMessage("【係員】")
ShowMessage("分かりました、申請書類をお預かりします。")
ShowMessage("四人チームでの出場が原則なのは、御存知ですね？")
ShowMessageFace("",0,0,2,5)
ShowMessage("【係員】")
ShowMessage("なお今年の試練は、ガールズバンド。")
ShowMessage("少女四人でバンドを組み、演奏の腕を競ってもらいます。")
241(bytes(0x04,0x08,0x6f,0x3a,0x0d,0x52,0x50,0x47,0x3a,0x3a,0x42,0x47,0x4d,0x08,0x3a,0x0a,0x40,0x6e,0x61,0x6d,0x65,0x49,0x22,0x10,0x73,0x63,0x65,0x6e,0x65,0x5f,0x63,0x6f,0x6d,0x69,0x31,0x06,0x3a,0x06,0x45,0x54,0x3a,0x0c,0x40,0x76,0x6f,0x6c,0x75,0x6d,0x65,0x69,0x69,0x3a,0x0b,0x40,0x70,0x69,0x74,0x63,0x68,0x69,0x69))
If(0,4,0)
 ShowMessageFace("alice_fc5",6,0,2,6)
 ShowMessage("【アリス】")
 ShowMessage("ガールズバンド！？")
 ShowMessage("漢（おとこ）どもの過酷な試練ではなかったのか！？")
 0()
EndIf()
If(0,5,0)
 ShowMessageFace("iriasu_fc4",5,0,2,7)
 ShowMessage("【イリアス】")
 ShowMessage("ガールズバンド！？")
 ShowMessage("漢（おとこ）達の過酷な試練ではなかったのですか！？")
 0()
EndIf()
ShowMessageFace("",0,0,2,8)
ShowMessage("【係員】")
ShowMessage("昨今の苛烈極まる世界情勢下では……")
ShowMessage("この過酷な世の中に生きること自体が、何よりの試練。")
ShowMessageFace("",0,0,2,9)
ShowMessage("【係員】")
ShowMessage("そんな世の中、わざわざ大会で試練を課すなど馬鹿馬鹿しい。")
ShowMessage("今回の大会は、大いに楽しもうではありませんか！")
ShowMessageFace("sonia_fc3",2,0,2,10)
ShowMessage("【ソニア】")
ShowMessage("伝統ある大会が、そんなノリでいいの！？")
ShowMessageFace("",0,0,2,11)
ShowMessage("【係員】")
ShowMessage("そういうわけで、ガールズバンドはじめました。")
ShowMessage("さて、どうします？　ご出場を断念されますか？")
If(0,4,0)
 ShowMessageFace("alice_fc6",1,0,2,12)
 ShowMessage("【アリス】")
 ShowMessage("出る！")
 ShowMessage("一週間で、ガールズバンドを仕上げてみせるぞ！")
 0()
EndIf()
If(0,5,0)
 ShowMessageFace("iriasu_fc4",7,0,2,13)
 ShowMessage("【イリアス】")
 ShowMessage("もちろん出ます！")
 ShowMessage("一週間あれば、ガールズバンド結成など容易いことです！")
 0()
EndIf()
ShowMessageFace("ruka_fc1",0,0,2,14)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("ほ、本当に大丈夫なの……？")
If(0,4,0)
 ShowMessageFace("alice_fc5",2,0,2,15)
 ShowMessage("【アリス】")
 ShowMessage("任せろ、我々はこれまで幾多の試練を乗り越えてきたのだ。")
 ShowMessage("世界を救うことに比べれば、ガールズバンドなど容易い。")
 0()
EndIf()
If(0,5,0)
 ShowMessageFace("iriasu_fc4",0,0,2,16)
 ShowMessage("【イリアス】")
 ShowMessage("私達は、これまで幾多の試練を乗り越えてきたのですよ。")
 ShowMessage("ガールズバンドなど、女神の私にとっては簡単です。")
 0()
EndIf()
ShowMessageFace("ruka_fc1",0,0,2,17)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("そう言うなら、任せるけど……")
ShowMessageFace("sonia_fc1",2,0,2,18)
ShowMessage("【ソニア】")
ShowMessage("へぇ……ガールズバンドねぇ……")
ShowMessageFace("ruka_fc1",0,0,2,19)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("ソニア……何考えてるの？")
ShowMessageFace("",0,0,2,20)
ShowMessage("こうして僕達は、ガールズバンドを結成することになった。")
ShowMessage("大会まであと一週間、本当にモノになるのだろうか――")
242(1)
221()
Wait(60)
TeleportPlayer(0,83,27,43,8,2)
ChangeSwitch(94,94,0)
ChangeSwitch(100,100,0)
ChangeVariable(1098,1098,0,0,2)
ChangeVariable(1099,1099,0,0,5)
222()
ShowMessageFace("saki_fc1",2,0,2,21)
ShowMessage("【サキ】")
ShowMessage("一週間で、大会に出られるように……かぁ。")
ShowMessage("大変な話になっちゃったみたいだね。")
If(0,4,0)
 ShowMessageFace("alice_fc5",0,0,2,22)
 ShowMessage("【アリス】")
 ShowMessage("最も経験があるのは、間違いなく貴様だ。")
 ShowMessage("そこで、プロデュースや特訓を頼みたいのだが。")
 0()
EndIf()
If(0,5,0)
 ShowMessageFace("iriasu_fc4",7,0,2,23)
 ShowMessage("【イリアス】")
 ShowMessage("最も経験があるのは、間違いなくあなたです。")
 ShowMessage("この一件、あなたの責任をもって進めなさい。")
 ShowMessageFace("iriasu_fc4",2,0,2,24)
 ShowMessage("【イリアス】")
 ShowMessage("（こればかりは、エデンに任せるわけにいかないので……）")
 0()
EndIf()
ShowMessageFace("saki_fc1",0,0,2,25)
ShowMessage("【サキ】")
ShowMessage("私はプロだから、そういう大会には出られないの。")
ShowMessage("でも、全力でプロデュースするからねっ☆")
ShowMessageFace("saki_fc1",0,0,2,26)
ShowMessage("【サキ】")
ShowMessage("まずは、メンバー四人を選ぶんだけど……")
If(0,4,0)
 ShowMessageFace("alice_fc5",2,0,2,27)
 ShowMessage("【アリス】")
 ShowMessage("当然、余が出る。")
 ShowMessage("この姿なら、十分にガールズとして通じるはずだ。")
 ShowMessageFace("alice_fc5",0,0,2,28)
 ShowMessage("【アリス】")
 ShowMessage("楽器経験は、そう多くはないが……")
 ShowMessage("たまもから、修行の一環として太鼓を仕込まれたことがある。")
 ShowMessageFace("saki_fc1",0,0,2,29)
 ShowMessage("【サキ】")
 ShowMessage("それじゃあ、アリスちゃんはドラムだね！")
 ShowMessage("後は、私が独断と偏見で選んでもいいかな……")
 ShowMessageFace("saki_fc1",0,0,2,30)
 ShowMessage("【サキ】")
 ShowMessage("せっかく、異世界から新しい仲間達が来てくれたんだから……")
 ShowMessage("残る三人は、異世界ゲストから選びたいよね。")
 ShowMessageFace("saki_fc1",0,0,2,31)
 ShowMessage("【サキ】")
 ShowMessage("そういうわけで、まずは……")
 ShowMessage("ずっと目を付けてた、リジェオちゃん☆")
 ShowMessageFace("rejeo_fc1",1,0,2,32)
 ShowMessage("【リジェオ】")
 ShowMessage("えっ！？　私が……ガールズバンド！？")
 ShowMessageFace("saki_fc1",0,0,2,33)
 ShowMessage("【サキ】")
 ShowMessage("次に……ルヴィッサちゃん☆")
 ShowMessageFace("rovissa_fc1",0,0,2,34)
 ShowMessage("【ルヴィッサ】")
 ShowMessage("私、楽器とかやったことないんだけど……")
 ShowMessageFace("saki_fc1",0,0,2,35)
 ShowMessage("【サキ】")
 ShowMessage("最後に……ターサちゃん☆")
 ShowMessageFace("tarsa_fc1",0,0,2,36)
 ShowMessage("【ターサ】")
 ShowMessage("うーん、私でいいのかなぁ……？")
 ShowMessageFace("alice_fc5",1,0,2,37)
 ShowMessage("【アリス】")
 ShowMessage("うむ……サキが選出したメンバーなら、間違いあるまい。")
 ShowMessage("どうだ、やってくれるか？")
 ShowMessageFace("rovissa_fc1",0,0,2,38)
 ShowMessage("【ルヴィッサ】")
 ShowMessage("あんまり気は進まないけど……")
 ShowMessage("まあ、少しならいいかな。")
 ShowMessageFace("tarsa_fc1",0,0,2,39)
 ShowMessage("【ターサ】")
 ShowMessage("役に立てるのなら……がんばるねっ♪")
 ShowMessageFace("rejeo_fc1",1,0,2,40)
 ShowMessage("【リジェオ】")
 ShowMessage("私はちょっと、人前でステージに立つのは恥ずかしくて……")
 ShowMessage("楽器経験もほとんどないし、他に誰かいないの？")
 ShowMessageFace("alice_fc5",0,0,2,41)
 ShowMessage("【アリス】")
 ShowMessage("サキの指名なのだから、間違いなく才能はあるはず。")
 ShowMessage("どうか、メンバーになってくれないか？")
 ShowMessageFace("alice_fc5",0,0,2,42)
 ShowMessage("【アリス】")
 ShowMessage("大会に優勝すれば、冒険に役立つ品が手に入る。")
 ShowMessage("元の世界に戻るのも楽になるはずだ……たぶん。")
 ShowMessageFace("rejeo_fc1",0,0,2,43)
 ShowMessage("【リジェオ】")
 ShowMessage("仕方ないなぁ……やってみる。")
 ShowMessageFace("saki_fc1",3,0,2,44)
 ShowMessage("【サキ】")
 ShowMessage("これで、四人のメンバーが決まったね☆")
 ShowMessage("バンド名は、ドリームコラボカールズでどうかな？")
 ShowMessageFace("alice_fc5",1,0,2,45)
 ShowMessage("【アリス】")
 ShowMessage("うむ、良い名前ではないか！")
 ShowMessageFace("saki_fc1",0,0,2,46)
 ShowMessage("【サキ】")
 ShowMessage("そういうわけで、次は担当楽器だけど……")
 ShowMessage("みんな、どの程度楽器経験があるのかな？")
 ShowMessageFace("alice_fc5",2,0,2,47)
 ShowMessage("【アリス】")
 ShowMessage("さっきも言ったが、ヤマタイで太鼓を叩いたことがある。")
 ShowMessage("修行と称して、一晩中やらされたな。")
 ShowMessageFace("saki_fc1",3,0,2,48)
 ShowMessage("【サキ】")
 ShowMessage("うん、アリスちゃんはドラムで確定だね☆")
 ShowMessage("他の三人はどう……？")
 ShowMessageFace("rejeo_fc1",0,0,2,49)
 ShowMessage("【リジェオ】")
 ShowMessage("楽器経験はほとんどないかな。")
 ShowMessage("密教会で、オルガンをちょっと触ったことがあるくらい。")
 ShowMessageFace("saki_fc1",0,0,2,50)
 ShowMessage("【サキ】")
 ShowMessage("それじゃあ、キーボードなんてどうかな？")
 ShowMessageFace("tarsa_fc1",0,0,2,51)
 ShowMessage("【ターサ】")
 ShowMessage("弦楽器なら、だいたい弾けるわ。")
 ShowMessage("バドゥとよくセッションもしたし……")
 ShowMessageFace("nobissa_fc1",0,0,2,52)
 ShowMessage("【ノビッサ】")
 ShowMessage("……………………")
 ShowMessageFace("",0,0,2,53)
 ShowMessage("ノビッサは、バドゥの寒いギャグを思い出していた……")
 ShowMessageFace("saki_fc1",3,0,2,54)
 ShowMessage("【サキ】")
 ShowMessage("それじゃあ、ターサちゃんはギターで決定だねっ☆")
 ShowMessageFace("rovissa_fc1",0,0,2,55)
 ShowMessage("【ルヴィッサ】")
 ShowMessage("私は、楽器の経験ないんだけど……")
 ShowMessageFace("saki_fc1",0,0,2,56)
 ShowMessage("【サキ】")
 ShowMessage("ベースがいないから、やってみない？")
 ShowMessage("センスありそうだから、きっと上手くいくはずだよ。")
 ShowMessageFace("alice_fc5",1,0,2,57)
 ShowMessage("【アリス】")
 ShowMessage("うむ、これで担当楽器も決定だな！")
 ShowMessage("後は、ひたすら練習あるのみだ！")
 0()
EndIf()
If(0,5,0)
 ShowMessageFace("iriasu_fc4",0,0,2,58)
 ShowMessage("【イリアス】")
 ShowMessage("もちろん、私がバンドのリーダーです。")
 ShowMessage("この姿ならば、まがうことなきガールズでしょう。")
 ShowMessageFace("saki_fc1",0,0,2,59)
 ShowMessage("【サキ】")
 ShowMessage("うん、リーダー決定だねっ☆")
 ShowMessageFace("iriasu_fc4",0,0,2,60)
 ShowMessage("【イリアス】")
 ShowMessage("残る三人のメンバーですが……")
 ShowMessage("ミカエラちゃん、ルシフィナちゃん、頼みますよ。")
 ShowMessageFace("micaelac_fc1",0,0,2,61)
 ShowMessage("【ミカエラちゃん】")
 ShowMessage("イリアス様のご命令なら……")
 ShowMessageFace("rucyfinac_fc1",1,0,2,62)
 ShowMessage("【ルシフィナちゃん】")
 ShowMessage("わ～い、たのしそう～♪")
 ShowMessageFace("saki_fc1",3,0,2,63)
 ShowMessage("【サキ】")
 ShowMessage("姉妹天使ガールズ、とってもかわいい……♪")
 ShowMessage("お客さんにも、大ウケだねっ☆")
 ShowMessageFace("iriasu_fc4",0,0,2,64)
 ShowMessage("【イリアス】")
 ShowMessage("あと一人は……エデン、あなたです！")
 ShowMessageFace("eden_fc1",0,0,2,65)
 ShowMessage("【エデン】")
 ShowMessage("お任せ下さい、イリアス様。")
 ShowMessageFace("saki_fc1",0,0,2,66)
 ShowMessage("【サキ】")
 ShowMessage("ガールズ……とは？")
 ShowMessageFace("iriasu_fc4",0,0,2,67)
 ShowMessage("【イリアス】")
 ShowMessage("細かいことを気にしてはなりません。")
 ShowMessage("我々は――ガールズです！")
 ShowMessageFace("rucyfinac_fc1",1,0,2,68)
 ShowMessage("【ルシフィナちゃん】")
 ShowMessage("ガールズ♡")
 ShowMessageFace("micaelac_fc1",3,0,2,69)
 ShowMessage("【ミカエラちゃん】")
 ShowMessage("ガールズ……")
 ShowMessageFace("eden_fc1",0,0,2,70)
 ShowMessage("【エデン】")
 ShowMessage("……………………")
 ShowMessageFace("eden_fc1",1,0,2,71)
 ShowMessage("【エデン】")
 ShowMessage("……えっ？")
 ShowMessageFace("eden_fc1",0,0,2,72)
 ShowMessage("【エデン】")
 ShowMessage("……あっ、ガールズ！！")
 ShowMessageFace("saki_fc1",3,0,2,73)
 ShowMessage("【サキ】")
 ShowMessage("ちょっと不安だけど……まあいいか。")
 ShowMessage("おおきなガールが一人いても、みんな気にしないよね☆")
 ShowMessageFace("ruka_fc1",0,0,2,74)
 ShowMessage("【ルカ】")
 ShowMessage("いや、ダメだと思うよ……")
 ShowMessageFace("saki_fc1",3,0,2,75)
 ShowMessage("【サキ】")
 ShowMessage("これで、四人のメンバーが決まったね☆")
 ShowMessage("バンド名は、創世エンジェルズでどうかな？")
 ShowMessageFace("iriasu_fc4",0,0,2,76)
 ShowMessage("【イリアス】")
 ShowMessage("私はエンジェルではなく、女神なのですが……")
 ShowMessage("まあ、愚衆にはその方が分かりやすいでしょう。")
 ShowMessageFace("saki_fc1",0,0,2,77)
 ShowMessage("【サキ】")
 ShowMessage("そういうわけで、次は担当楽器だけど……")
 ShowMessage("みんな、どの程度楽器経験があるのかな？")
 ShowMessageFace("iriasu_fc4",0,0,2,78)
 ShowMessage("【イリアス】")
 ShowMessage("私は創世の女神……どのような楽器でも自由自在です。")
 ShowMessage("ただ、女神らしく気品ある楽器を奏でたいものですね。")
 ShowMessageFace("saki_fc1",0,0,2,79)
 ShowMessage("【サキ】")
 ShowMessage("それじゃあ、イリアス様はキーボードなんてどうかな？")
 ShowMessageFace("rucyfinac_fc1",1,0,2,80)
 ShowMessage("【ルシフィナちゃん】")
 ShowMessage("あたしは、派手なのがいい！")
 ShowMessage("ドッカン、バッキンしたい！")
 ShowMessageFace("micaelac_fc1",0,0,2,81)
 ShowMessage("【ミカエラちゃん】")
 ShowMessage("私は……あまり派手なのは嫌かも。")
 ShowMessage("影からみんなを支えたい……")
 ShowMessageFace("saki_fc1",0,0,2,82)
 ShowMessage("【サキ】")
 ShowMessage("それじゃあ、ミカエラちゃんはベース……")
 ShowMessage("ルシフィナちゃんはドラムで決定だねっ☆")
 ShowMessageFace("iriasu_fc4",0,0,2,83)
 ShowMessage("【イリアス】")
 ShowMessage("ミカエラちゃんもルシフィナちゃんも、私の分身。")
 ShowMessage("その音楽的センスも、地上の者など比較になりませんよ。")
 ShowMessageFace("eden_fc1",0,0,2,84)
 ShowMessage("【エデン】")
 ShowMessage("意外かもしれませんが、私も音楽には通暁しています。")
 ShowMessage("私が戯れに奏でるハープは、戦乙女も涙するほどですよ。")
 ShowMessageFace("saki_fc1",0,0,2,85)
 ShowMessage("【サキ】")
 ShowMessage("エデンちゃんは、弦楽器が得意なんだね、")
 ShowMessage("それじゃあ、ギターを任せていいかな……？")
 ShowMessageFace("eden_fc1",0,0,2,86)
 ShowMessage("【エデン】")
 ShowMessage("……ギタリストには二種類しかいません。")
 ShowMessage("エデンとエデン以外です。")
 ShowMessageFace("saki_fc1",0,0,2,87)
 ShowMessage("【サキ】")
 ShowMessage("すでに心までロックだね☆")
 ShowMessage("それじゃあ、エデンちゃんはギター担当だよっ！")
 ShowMessageFace("iriasu_fc4",0,0,2,88)
 ShowMessage("【イリアス】")
 ShowMessage("これで、全員の担当楽器が決まりましたね。")
 ShowMessage("我々ほどの技量があれば、優勝は確実でしょう。")
 0()
EndIf()
ShowMessageFace("saki_fc1",3,0,2,89)
ShowMessage("【サキ】")
ShowMessage("それじゃあ、さっそく特訓開始だね。")
ShowMessage("これから先は非公開、乙女の努力は秘めるものだよっ☆")
ShowMessageFace("ruka_fc1",0,0,2,90)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("それじゃあ……影ながら、応援してるよ。")
ShowMessageFace("",0,0,2,91)
ShowMessage("こうして、後はサキに任せることとなった。")
ShowMessage("果たして一週間で、大会に優勝できるほどのバンドに育つだろうか――")
ShowMessageFace("sonia_fc2",4,0,2,92)
ShowMessage("【ソニア】")
ShowMessage("ギギギ……！　なぜ誰も私の名前を挙げない！？")
ShowMessage("正真正銘のガールズ、幼馴染みのこの私を……！！")
ShowMessageFace("ruka_fc1",0,0,2,93)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("……………………")
242(1)
221()
Wait(60)
ShowMessageFace("",0,0,2,94)
ShowMessage("それから、瞬く間に一週間の時が流れ――")
ShowMessage("そして、ついに大会の日が訪れた！")
Wait(60)
TeleportPlayer(0,77,3,18,6,2)
ChangeVariable(1098,1098,0,0,3)
ChangeVariable(1099,1099,0,0,1)
ChangeVariable(1100,1100,0,0,1)
ChangeSwitch(2337,2337,0)
355("set_temp_actors(1)")
222()
RunCommonEvent(582)
0()
